\documentclass{Ghanem_cv}

\setname{Abderrahmane}{GHANEM}
\setaddress{Paris/France}
\setmobile{06 65 59 98 58}
\setmail{ramane.ghanem@gmail.com}
\setposition{Work Student} 
\setlinkedinaccount{https://www.linkedin.com/in/abderrahmane-ghanem-a4673b191/}
\setgithubaccount{https://github.com/jocker75/document/} 
\setthemecolor{blue}

\begin{document}
\headerview
\vspace{1ex}
%
%Présentation


% Expériences Académique
\section{Expériences}
    \datedexperience{Stage en Data scientist.}{2021 / France} 
    \explanation{CAERUS MEDICAL } 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ 
    Ce stage vise à mettre en oeuvre et
    améliorer l'outil Detec't d'analyse des réseaux sociaux.
    }
    \explanation{Environnement de développement : RStudio \cpshalf Langage : R}
    %
    \datedexperience{Stage de recherche.}{2020 / France} 
    \explanation{LABORATOIRE IMAGES, SIGNAUX ET SYSTÈMES INTELLIGENTS} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ Apprentissage profond des réseaux neurones sous l’incertitude.
    }
    \explanation{Environnement de développement : Google Colaboratory \cpshalf Langage : Python}
    %
    
        

    
%Autre Expérience
\section{Autre Expériences }
    %
    \datedexperience{Chargé de clientèle junior.}{Juillet, 2021 / Orsay, France} 
    \explanationdetail{\coloredbullet \
     Assistant technique de l'application Tous AntiCovid\par} 
    %
    \datedexperience{Cours particulier en mathématique.}{2017-2019 / Clamart, France} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\
    Aide aux devoirs en général, particulièrement en mathématiques. \par} 
    %
    \datedexperience{Vendeur au comptoir de produits frais.}{Depuis 2017 / Monoprix Meudon, France} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\
    Travailler en équipe, suivre les instructions de mes supérieurs et être à l'écoute du client.\par} 
%Formation
\section{Formation} 
    \datedexperience{Université Pierre et Marie Curie}{2018-2020} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ 
    Master Statistique.\par} 
    \datedexperience{Université Pierre et Marie Curie}{2015-2018} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ Licence Mathématiques Appliquées.\par} 
%Compétences 

\section{Projets}
    \ \explanationdetail{\coloredbullet\
    Je participe aux différentes compétitions proposées sur le site ENS et kaggle, pour augmenter mes compétences en machine learning.} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\
    Implémentation de la méthode des k-plus proches voisins et comparaison avec la méthode sklearn.
    }
    \explanationdetail{\coloredbullet\
    Manipulation des APIs pour charger les données, les structurer et le remplissage de la base de données.}
    \explanationdetail{\coloredbullet\
    Analyse des différents données médicales avec un certain nombre de variables explicatives ainsi qu'une variable cible d'avoir ou non une maladie cardiaque.
    
}
%    
  

\section{Compétences}
    %
    \newcommand{\skillone}{\createskill{Environnements de Développement}{Jupyter \cpshalf RStudio \cpshalf Rshiny \cpshalf Spyder \cpshalf Notebook\cpshalf GIT\cpshalf MySQL}}
    %
    \newcommand{\skilltwo}{\createskill{Programmation}{\textbf{\emph{Bon niveau:}} \ \  Python \cpshalf  R\ \ \textbf{\emph{Intermédiaire:}} \ JAVA \cpshalf C++\ \ \textbf{\emph{Débutant:}} \ \  Matlab \cpshalf SAS }}
    %
    \newcommand{\skillthree}{\createskill{ Bibliothèques}{ Matplotlib \cpshalf Numpy \cpshalf Pandas \cpshalf Scikit-learn \cpshalf Gym \cpshalf PyTorch \cpshalf Tensorflow}}
    %
    \newcommand{\skillfive}{\createskill{Langues}{\textbf{\emph{Bon niveau:}} \ \  Anglais \ \ \textbf{\emph{Courant:}} \ \ Français \ \ \textbf{\emph{Courant:}} \ \  Arabe }}
    %    
    \newcommand{\skillfour}{\createskill{Statistique}{Analyse qualitative \& quantitative \cpshalf Tests Statistiques \cpshalf Estimations statistiques }}
    %
    \createskills{\skillone, \skilltwo, \skillthree, \skillfour, \skillfive}
\section{Centres d'intérêt}

  \newcommand{\skillsix}{\createskill{ Littérature:}{ \hspace{0.5cm}\coloredbullet\
    Revues scientifiques \hspace{0.5cm} \coloredbullet\ Romans historiques}}
     \newcommand{\skillsaven}{\createskill{Sport :}{ \hspace{0.5cm}\coloredbullet\ Jeux d'échec \hspace{0.5cm} \coloredbullet\ Tennis de Table \hspace{0.5cm}\coloredbullet\ Jogging }}
    %

    \createskills{\skillsix,\skillsaven }  

\end{document}
\createfootnote


